我話知你林乜鳩鄭生日,今日係謝婉雯醫生逝世17年

RIP

rip

推

香港女兒